[PC/PS4/XBOX][免費] 歐美魔物狩獵遊戲《Dauntless》首發全球玩家人數已突破400萬

Gameplay

《Dauntless》是一款最近新發布的免費合作動作RPG，其玩法有點像《魔物獵人》不過畫風偏歐美。最近遊戲官方宣布，遊戲上線最初24小時就迎來了50萬名玩家，而全球玩家數已經超過了400萬！

《Dauntless》於21日登陸了PS4、Xbox One和PC Epic平台，並且三者之間是完全互通的，官方稱這種跨平台、跨代的情況在遊戲界首屈一指。目前遊戲不僅有大量的玩家基數，玩家遊玩時長也不少，總遊玩時長已經超過了200萬小時，並且玩家共發起了300多萬次狩獵。

官方表示，他們會持續對《Dauntless》進行更新支持，推出更多重大的內容更新，而且他們還想在未來擁抱Switch和手機端的玩家群體。對獵殺大型怪物感興趣的玩家完全可以去嘗試一下《Dauntless》，使用各種武器與好友一起擊殺怪獸。遊戲可免費開玩，內購僅限於裝扮類和經驗/金幣增幅類，稀有武器、裝備仍然可以免費獲得。

遊戲內同樣有大鎚、斧、劍、雙刃、雙槍與戰矛等各種不同武器可選擇，有著 3 種斬擊、鈍擊與穿刺傷害屬性，同時也包含 5 種不同屬性相剋原理，玩家必須在狩獵過程中嘗試找出怪物的弱點。戰鬥結束後，還會根據表現給予 S、A、B、C 評價

玩家在《Dauntless》將扮演獵手（Slayer）、肩負使命獵殺龐大巨獸，阻止它們繼續吞噬大地。玩家必須掌握合作戰鬥技巧後與其他玩家組隊，打造致命武器和強大鎧甲來共同戰鬥。玩家將成為拉姆斯蓋特獵手（Slayer of Ramsgate），鑄造屬於自己的傳奇故事。

有冇人一齊玩？

港服開左未

亞服開左未

香港PSN有未？

中文有未？

好似未 但玩緊外國Ser都幾順

係US psn DL左

電腦要裝EPIC GAME不了

屌差一條banner係城搵唔到

知唔知點樣改人個樣?

Thanks

呢隻野D電好煩

bug多到傻
入場無得走場逼你熄驚
同隊友排，隊友入唔到場
跌死返生返兩次
救人飲泉水採礦大機率失敗卡住
跳起配搭武器唔流暢會有delay

但隻驚唔太農，龍啲技都幾華麗流暢

冇人玩

其實右邊三角形即係點?

100%左 就冇得幫隊友復活

ps4 要點加好友 明明雙方都online 緊但係見唔到對方

Mac玩唔玩到？

FOUNDER路過
養生MODE玩緊

個城好撚lag

玩到幾lv?

但打緊果時反而唔lag

X掣同O掣撈撚亂晒 垃圾到

歐洲個邊一向調轉

23

懶醒講緊佢顯示要人按X 其實要按O先啱
到下一版跟佢調返轉按O 又要按X先繼續到
去到Hunt Pass嗰度直情連XO都quit唔到

有冇人成日都搵唔到隻怪係邊?

頭先入去話我排2000
出一出主畫面入返去就秒入

我 禁實L1都唔識睇

Psn 都無

好似係US Psn down到

While Dauntless may run on lower system specs, we can't guarantee its performance. Please note Dauntless is currently not supported on Mac or Linux.

pc jj 留名

個Ser成日都Full

免費MMORPG造型煙花
8,428 Keys Left

Subscribe Dauntless Newsletter送Sword Skin

排6000個

ps4 setting 入面轉用X enter應該fix到？

有冇discord 一齊打

有冇得退返錢, 入左epic就不了

屌要裝epic game

之前有玩Fortnite所以有裝
一直都冇del

雙槍究竟點先empowered到

係咪mastery

貼到隻龍實一實再入彈就可以吸到條龍既精

down左, 就係想玩呢D

EPIC

Cls 要等入see

原來係咁

其實入左主城之後 可唔可以轉去其他主城？

大家用咩weapon?

ps4 得美服？

好似全部同一個ser
我PC岩岩同3個PS4打

好似暫時未有亞洲

用緊雙刃

用緊sword
誋緊轉唔轉其他
未用過heavy weapon 見佢地好撚型

BTW隻game都幾大食
我2080 既EPIC setting 3440 x 1440
都係得60-65 FPS

目前SEVER : 美服 澳洲服 歐洲服 (未來確定有亞洲服) 資料共通 (你可以帶著裝備跳來跳去)

玩過，但都係轉頭玩返MH

想玩斧

長槍仲可以用黎射

MH係PS4打左1個幾月
玩到130HR就冇玩
D裝都齊哂

中間轉轉轉招技 點樣先出到？

有連技表睇 你按ESC之後最右個option 好似

係城鎮得60-65 FPS好似正常
但打怪果時FPS應該會高返？

一樣

點樣除左粒石？

打開 AppData\Local\Archon\Saved\Config\WindowsClient\Engine.ini

加入下面兩行後存檔
[/Script/Engine.Engine]
bSmoothFrameRate=false

VSync垂直同步唔好開 試下得唔得

epic game 不了

哇 得左
係城變左9x fps

Pc account 連咗落psn account
係咪pc同ps4都係共同進度？

ps4 slim 打隻hellion個fps低到
完全玩唔到

優化唔得
我RtX 2080唔unlock 都係得6x

應該會互通

今日出撚完街 番去貨金打通宵先
買seasons pass
見啲貨金裝好撚型

有冇人打緊T5？
你地著緊咩裝？

第日switch同mobile互通？

最尾套裝幾型

鳳凰工作室指出，除了支援 PC、PS4、Xbox One 跨平台連線遊玩外，未來也將支援 Nintendo Switch 平台，而上市日期將於日後公布。

應該全部互通？

得閒玩2鋪都幾好
你地用邊盞燈？

支那epic

屎眼比習近平看光光

我會長玩一排
Apex打太多

玩ps4算

ps4係城窒到仆街

其實有冇燈可以知道隻怪既位置?

新手個盞話可以
但我唔識用

應該要儲爆氣先
但一開始冇氣儲

我都係 次次開都係開護甲

按一下係50血盾
滿氣按實係搵條龍

你地一開始整左邊套裝?

玩咗tutor 好似簡單版monhunt 咁

之後抽珠仔 好多野强化

整左套冰甲
冇剋屬都俾人打一下無4份1

想整火焰狗同暗鴉果套
2套都幾型

有冇無屬 唔想係咁換裝

屌PS4 版X 同O 一時調轉一時唔調, 我入左商城menu 出唔番去

出去設定度set返X做確定

好少人用斧咁

打極都打唔到個咀

多人pc定ps4？

cross platform

有人要幫打怪解任的自己留ID

仲用緊一開始套裝
唔知應該整邊套好

啱先PC版download咗嚟玩兩鋪﹐FPS都偏低 … 配置都較到好撚低了 …

不過免費﹐算係咁樣﹐epic game

防具我著最cheap
武器就有咩新整咩

成日都唔夠4個人打

屌明明2條友入到場得我一個

可能佢見得2個唔想打

搞到要solo好冇癮

咁用pc玩

咩都想整

想整

但Solo好似易打d
攻擊冇咁密

紅果料打咩出？

都係同一隻野

頭先打把斧頭隻野打左我5場先一粒
睇返都只係common drop

有冇人用緊PC玩？
你地攻擊係咪用滑鼠？

用緊斧

原來雙刃閃避期間有無敵

ps4啲制好亂

想問ps4版 開左個美國psn ac，download左隻game 然後轉返香港psn ac玩既話隻game會顯示鎖住開唔到，想問下可以點解決（可以用香港psn ac開到game？ 唔該哂

有冇鎖定系統
成日打空氣
玩慣咗隻狼

屌 咩制係上一步

明明圓圈係back 但係變左確定 但又無制上一步

隻電龍好難打

屌唔想用PS4 更加唔想用epic

Xbox

有冇得set到禁實左鍵就狂斬? 要狂禁?

反而想知有冇得唔禁實跑

明白，多謝你

ps4 setting 轉X做確定

有冇PS4朋友幫手解答下

得左 thanks

想問問依個任點做？已經整左5枝

要放係道具位
出去打龍時用一次

斧第2招好on9 掉到把斧老遠要自己執

但飛完把斧出去 接返之後跳起斬落去好正

呢個係第一招
之後有新招

一係就卡左係隻怪中間

有dc未 一齊屠龍

果招太勁，無可能唔用

都係用返第一招算

我打盡都係千零點

d人打成5千點

好難中

練下吧，呢招都係新加技

頭先第一次用 成場係度執斧頭

大家可以睇加州大地震

回錯

劍 鎖鐮 長槍 幾好用
目前長槍覺得最順手

排30000個

假架下話

大家拎左信號彈未?

係咪要連account? 我一開頭冇連到epic account
上網睇話miss左就連唔到

尋日明明拎左個大劍Skin
但game入面又見唔到 唔知點搵返出黎

我拎左個口罩唔知邊度裝

大劍你去裝備個度大劍轉外型都冇？

冇

真...排緊

岩岩見到有人把斧成把紫色火 好型

Same

岩先排40000開始

話說佢係咪有個免費面罩拎？
邊到可以用

口罩邊度拎?

點先可以整雙鎗

任務做做下就有得用

打唔到升級素材 係咪我太黑

紫火

排5000個
明天先再試

點解已經係season 5?

同問

開心大發現
係Loadout入面簡番Helmet既Dye & Transmog
禁粒綠珠就去到Cosmetic到用

因為都測試左成年
近排先正式公測 同埋可以跨平台

有無人試過

掟完出去接唔返？

有無公會？

試過一次，我當撻q罰自己同隊友，
提醒自己以後不準撻q

請問邊個位改? 唔多覺有既

咦搵到喇

Ps4改完掣 將x同o反轉都係禁唔到上一步

打跑得快個d唔敢用

其實一種武器有幾多招

有move list睇

唔係 我指d武器有得轉R1技

有冇巴打開discord 一齊玩? 同埋想問點拎升武器嗰啲orbs?

岩岩開左 新手玩左2個鐘 唔係好識跑任

一齊玩呀

我都係 好撚辛鳩苦

好lag

好多BUG
有時打打下隻王卡住左郁唔到 比我狂斬

正常應該得 係系統個到轉

邊隻?

做個槍任 點先用到槍?

想問下入場前
佢顯示火屬甲25%up冰25%down
係咪即係用火屬個resistance會好d?

Cap黎睇下
唔記得左個任係咩

this two

Right click

咩right click?

其實係咪要咩屬性裝都要整

師兄打唔打

PS4玩到？ PS Store download?

US

US PSN

其實係咪火冰互剋，雷木互剋？

似係

PC 一見到EPIC game 可以唔洗download

Y?

武器係

防裝跟返隻怪屬性

屌 打打下斷左

有冇得save loadout 成日換裝換珠仔好煩

依家打唔打?

19:30 okay嘛師兄?

咁我開一場lol先 打完上discord搵你

冰火互克 電木互克 光暗互克 （入場右面有提示要用咩屬武同裝）
覺得好玩既係CUT怪技 好爽

頭先隻雀係度飛
一野飛斧到訓左係度好撚爽

咁咪即係全部裝同唔同屬武器都要整？

你避晒咪唔駛整防

有d好難避

電個隻我打左一次已經唔敢打
d刺係咁放電波波

技術夠高可以裸裝上陣（如果

見刺多就要打爆d刺先

係呀 至少每屬升一件先，因為開頭材料好短缺
每個屬都有兩三隻怪既裝 可以揀下邊個技岩你用既武器

慢慢黎啦
輕鬆玩又冇進度要追

槍係應該點用

係咁向前拮果招好爽

隻game未喺epic game到上嗰陣有玩 刷咗幾張藍圖
但見佢轉epic game store 所以不了

雙槍 學左用唔到？

我以為你講長槍

會唔會有gp入？好似冇乜人玩咁既

可能個個見到Epic就不了
外國多d人玩
好似有人開左D

Discord

睇人用斧超高傷
推唔推薦用

打快怪好難中

依家好似槍同鎚都好用
但最緊要岩你用

香港store有得dl未

升到槍既裝備但係點用

us store dl完之後用hkpsn玩

轉地區係唔係要開個果個地區既AC?
dl完再轉番香港AC ?

係 開多個us acc dl

唔該巴打

美版 芒亨

又要農裝

點睇升+6裝啲材料要係邊打？

應該要做任上到7-9LV地圖先打到

噢 咁我繼續刷低lv算 玩左成日終於可以輕鬆S+

用緊咩武器?

冰屬Hammer 強姦Embermane

暗老鼠好恐怖

我都係comfort zone

原來仲有光暗

屌隻quillshot係滅燼龍黎

玩左陣留名
頭幾隻王攻擊範圍已經有D過份
貓頭鷹跳 電蜥蝪電球
隻飛蟲發嬲仲識隱身

玩左陣 覺得唔錯

有玩開mh個d一開始唔太難啦

依家個Discord有幾多人

LM

尋日見到有個雙刀打怪係咁閃黎閃去忍者咁

13 琴晚都開左團
樓主一係再開過一個新po po埋條link係第一頁等多d巴打可以睇到？

想玩，但epic 不了

有玩但擋開
呢隻冇得擋成日變左硬食

再開好似唔係幾好
或者我定時係呢度Post條Link?

呢隻碌D無敵判定好似大D

抄芒亨

原來有無敵判定 MH好少玩回性冇乜練
今晚番去試下 多謝巴打

冇MON HUNT咁有壓迫感

外國版
但可以跨平台

Epic game store
支那game不了

係Epic Game Store 但唔係支那Game
好似加拿大整

騰訊旗下咪啫係支那game
得epic game store都已經係死罪

beta就有玩

有玩開FORTNITE同UNREAL ENGINE所以一早裝左EPIC
唔想比人偷資料所以做過下資料搜集:

呢度有LINK可以睇翻EPIC個FOUNDER回應EPIC係SPYWARE同埋同騰訊既關係

另外呢條LINK再講其實之前已經踢爆過幾次EPIC SPYWARE論
只係大家(包括我)都比較信任何野關大陸/騰訊事都係仆街野

一樣之前有玩Fortnite
所以不嬲有裝

只係見好多人見到EPIC就覺得比人賣屎忽
好似啲人唔識其他媒體平台所以迫住睇CCTVB比人洗腦都唔知有啲慘

我想問下係咪全部裝升到+6先係最好?
定係有邊啲裝係勁啲? 玩緊斧頭

有D任務要用無屬武殺怪
整定冇壞

Discord

歡迎加入

打到隻暗老鼠卡住咗 中一下無半條血 但又要打完佢先合到暗防

用雙槍連整都唔駛整，殺完暗貓中bug過咗個暗裝任

打擊感冇MH咁好
連技果陣未必有得即回避滾地
用手槍打,直頭有fornite既影子

總結冇乜特別吸引,免費黎講算係咁有D野過下手癮
但唔吸引

同意

哦 咁你躝返出去啦
屌你老母 唔玩又要入黎踩場嘈嘈嘈

最大問題係難度太低
王怪未去到瘋狂連技,人物被擊倒硬直唔夠耐
死左又復得快
成場鳩斬,滾下,咁就完)
三角型算重擊型,攻高速慢
正方型輕擊型,攻低速高
玩左鐮槍劍手槍.
真係痳痳地,都係等ICELAND MH好過

鎚幾好用 之前三鎚一槍屈到隻嘢係咁企起身訓低企起身再訓低

玩到10LV左右開始有啲睇頭
不過同意應該要出啲Hard Mode之類既野增加挑戰性同獎勵

heroic+ dire patrol你有未

屌你老母死3毛玩支那game

我好驚呀

你到底知唔知DAUNTLESS 開發商係加拿大來?

你可以話個平台係用左支那EPIC,
但你話隻GAME係支那的話真係收收皮。

我諗你似係收左三毛扮黃絲的藍絲

依點我認我錯
不過都改變唔到佢放係支那平台嘅事實

咁不如問下仲有咩平台可提供cross platform service?

Phoenix lab 規模唔大，無可能自己一間公司玩埋呢方面技術同做埋

steam唔得？

不知幾好玩
玩DAUNTLESS 睇倚天 飲喜茶 食海底撈正
清 記得6月9號出去帶定風扇仔 唔係一陣中暑就唔好啦

Are you kidding?

Steam邊隻game可以Cross Platform？

呢度已經講左Epic games 同Tencent嘅關係
啲傻豬見到epic就發晒矛嘅不如講下點解epic=支那?
定睇唔明英文所以人地話epic=支那你就附和?

ching 我唔知你係搞事定點
除左PC仲有ps4 同xbox
如果你係驚epic 而又有心玩你可以用ps4/ xbox黎玩
discord 入面都有巴打係用ps4玩
定係巴打連買ps4 xbox既錢都冇?

ching你老母
你條仆街無啦啦屌人
依家話我搞事
搞到你玩唔到呀？

嘩 我連槍都未合到 btw thanks

Xbox one點download

點解條友把槍可以長期強化狀態嘅

打到去變種鷹，暫時覺得打鷹好玩，其他怪都麻麻最憎射激光果隻，九唔搭八

仲有隻火狗, 跑黎跑去

雷狗煩d，好憎佢放d場地陷阱局你拆，唔拆佢又放電，好煩

我解左雙槍職之後點樣先裝到..

PC既話ESC › Loadout › 揀武器果度應該有得轉槍

激光嗰隻啲音樂幾有feel

暗貓好難打屌

打咗成十次 有兩次死淨一個過到 臨尾嗰次入咗bug輕鬆過咗

啱啱打隻鷹又入bug本身打到一半應該飛走轉第二個位打 佢飛飛下卡住咗喺堆樹中間 出唔返嚟又打極都唔扣血

想整暗裝好撚打 贏得一次

難打

有冇錘仔愛好者
本身用開斧，玩玩下錘仔朴落去個下好爽

鎚先啱打錯

有冇巴打知道雙槍個高傷mode點觸發

PS4較完d制無反應 個cam轉向又反方向

伸手黨 樓上同google都有講呀
貼住隻怪禁R吸精

飛斧個時死左會BUG左執唔返把斧

我反而想知點解我用左full XX chamber 果招技
吸左怪都唔會射到我向後
間唔中先會有後退 唔知做乜

我都係 遲啲試下搵原因先

雙槍唔會好悶咩

少少架 又冇咁型

我通常睇隊友 同埋打heroic先用鎗 等自己唔好死

個隻暗貓真係好撚難打打5次先贏到1次

最後仲要成隊拎晒E

epic........
等睇下遲啲steam有無.......

想入公會可以入DISCORD
入左公會易啲組人一齊玩

有冇ching同我一樣開完人㩒左ready就彈error ps4

未有亞服 留名

Ps4 係咪用us account download 就玩得
唔洗再買psn??

yes

雙槍是咪垃圾

點解咁問?

一味射，傷害又低過其他人好多

唔係..
好高傷
想爆邊PART就爆邊PART

試過4隻槍，兩分鐘完場

槍職個炸點樣用

我大大力扑落去好爽
同隊有多個的話 瘋狂interrupt

冇錯

可能要加多幾間語音房
頭先有人話唔夠用

見跨平台原本諗住問個FD撚唔撚
見到EPIC即刻剷返個對話

d配件有排先升到條片咁屈機，前期係幾低傷，一開波果幾碌手握既技又唔好用

打狗真係好撚ON9

用重武器根本打唔撚到佢

Lm

unlock左專精11個配件之後支雙槍終於有返啲傷害

啲任成日要我用其他weapons
搞到唔想玩
要我打怪咪算囉

唔係講笑
Ps4 厚機係城又lag出去打又lag

最底

每次行過都冇理隻狗

10LV果隻草龍 屌你用近戰真係冇得打
逼我用雙槍打

好似好少龍咁 我見Mastery差3隻問號就無了

好似暫時Total 19隻

咁都幾少 我上星期玩左日 已經齊晒旅升爆晒咁濟
啲龍又易打

有無中文 ps4

合一個+1 +1細胞要24hours

點解呢啲mon hunt game係唔會show隻怪有幾多血

D細胞係咪裝左入去 係咪拎唔番出黎?

好似話裝另一個上去 原本果個就會出返黎

Ps4入完loadout 有咩方法可以出返去 係隻驚弱智定我弱智

晒時間

我會兩個+1 要2日

+2

究竟係我廢定點，我覺得好難玩

暫時玩到Threat 9, 覺得雙槍好屈機。特別係對付機動性強（eg 火狗) 或範圍技較大的boss 時，輸出比近戰穩定太多。

之前玩過MH既話應該唔太難

玩到10lv 同2個十幾lv既frd排街人打隻暗狗打左3粒鐘先打贏
贏左之後哎左出來

隻game本身都唔太差, 不過堅lag 玩條毛

問題係一個下一個level既怪冇過渡裝
成日想打果隻怪 但先要有果隻怪既裝

有無中文嫁師兄

如果PC
係Epic Launcher轉中文入game都應該會係殘體 仲要好似唔完整
所以都係用返英文最好
PS4唔清楚

其實點睇怪嘅材料掉落?
缺材料有時都唔知邊隻怪先會跌
係咪一定要上網查?

唔該師兄！ 想係ps4玩

本身無玩mh

同問，次次都估估下，睇下件材料同邊隻怪似樣

啲裝備咪有寫邊隻怪出 寫埋要打邊part先出

反而想知有冇人成日斷線 屌

想知點開13星以上既任務

隻暗鼠好難打
但要暗防又要打佢，打到想死

咁似anthem 轉咗風格

你隻眼係咪盲咗

用ps4玩好lag 唔係pro
點搞好？

有冇人試過玩長槍中bug...佢係咁向前插 又郁唔到

係咪無中文？

Pc?

Ps4

捱下等ps5

Ps4第一代？

冇呀
你可以去巴哈睇下
佢地寫攻略寫得唔錯

唔係 簿機黎
slim ?

仲想download Tim!!!

PC成日斷線

好似仲有好多問題

Down la 一齊玩
Btw discord d巴打好少一齊玩唔出聲

斷完冇得連返先最ON9

等我搵番條link 我download 左加！

休閒玩家

Share 條link 丫師兄！ 我唔知點解搵唔到

Discord

歡迎加入
呢度

我想問隻game 係咪要美國服先download 到？ 定係香港都搵到？

Ps4? 要用us down

好的師兄

想問下樣可唔可以再整？
鳩整左

可以 城右手邊有塊鏡
你禁圖片模式有張圖

都唔可以solo gunt既
禁private等到2046 on99

請問有新手攻略嗎？
有什麼裝備/ 能力比較好用？

個claw shell fragment打極都唔出打極都斷唔到佢隻手

啲神器藍圖點先會有 打左咁耐先出2張比我 係咪要打難度15以上

有無大鎚用法介紹

對住個頭係咁朴落去
係咁連 跳起再朴落去個招
用炮可以stop 向前衝既怪

成日打打下server timeout玩鬼咩

PS4 啲制點搞錯哂既 有啲menu入到去連 O X 都無反應

呢到有套裝頂住先

低機率出 好似得幾%

重開game就得
我有時都係咁

呢個要係PS4系統度set返用"X"制做「決定」

把X（交叉）按鈕設為「決定」
要將「決定」操作的按鈕配置從圓圈按鈕變更為交叉按鈕，請選擇（設定）＞［系統］，然後在［把交叉按鈕設為「決定」］的方格打勾。

我入撚咗個story度 禁叉冇反應 禁圓圈又叫我買嘢 走唔撚到，嬲嬲地熄機

如果玩, 玩PS4定PC版好

冇所謂

幾好玩

又係冇香港psn

美服ac set常用主機 港服ac就開到 好似係

成日crash
pc

pc,入咩ser好?

唔洗揀 得一個ser

想問下TRANSMOG係咩黎?

我仲係個store度出唔翻來.利申ps4

入左裝備畫面出唔返去⋯on9 game

同埋個檔案要轉做 唯讀

轉x制

新手留意轉設定

你地會唔會全屬整齊一套裝，再升到果套裝到頂先再打下一階
我依家升到全屬+7先準備打lv12,玩得好慢

其實幾好玩
玩division2好累

入場打隻蜜蜂比佢2下斬死左

有冇人玩打咩都得

PC插PS4手掣

完美答案
不過我玩PC一開波懶無插到手掣
而家慣咗改唔翻

17年玩到依家先知道原來盞燈以講嘢講嘢...

17年玩到依家先知道原來盞燈可以講野...

盞燈識講野?HOW?

準確啲嚟講係佢係對講機嘅功效

隻scorchstone hellion好難打用ps4佢一噴啲熔岩就lag

玩斧既巴打用緊咩甲同武？

有冇人參加咗訂閱佢地官方email然後送個skin? 點解我揾唔到個skin既

cancel matchmaking 同 skip matchmaking 兩個制有咩用,完全理解唔到

Sword果個skin?

Bound Fury Weapon Skin 呢個

其實前期應該主力解任定刷裝？

呢個我都唔知點拎

有無人ps4更新完係咁斷線？連續幾場打到一半 條龍企定咗喺度 打佢又唔扣血 淨係可以走場 solo都係咁

Hkbn?

斬火怪應該用冰武器定火武器

冰武器
入場個時有得睇佢怕咩屬
不過升開邊把咪用邊把
好少理屬性

唔係

除咗解任 點可以有多啲+3cell

自己將兩粒+2合上去

已經完哂任太快玩完啦

連+1 都冇呢

解唔同成就(reward)都會送罐頭，同埋打怪會隨機跌+1+2

打到幾張blueprint都未打到粒+1 cell
有冇咩blueprint裝值得整

Blueprint裝其實全部都係玩具

話server full 但又比我入，但入到去任同裝都無哂 又無得出去打 咩解救

大家得閒打機之餘
記住一陣都要出黎呀

垃圾SER OB緊係咁

屌 啱啱見到隻中國狗開外掛秒咗隻王
紅圈名條友

估唔到隻game公測咗半個月就有外掛

有冇人仲有玩，希望搵到香港人一齊打，次次玩都係得我同一個friend有d悶。

雖然唔關隻GAME事 但都想宣傳下
希望咁多位唔好屌得咁大力

屌佢老母日日斷線

其實研發左4年

【嚴厲讉責】依家D暴徒又掟磚又削尖鐵支搞亂香港 非常暴力 可以殺人 !

大家可唔可以幫幫手推上熱門

PS4 挖唔到野，救唔到人

好似更新完易斷咗

啱啱打隻蟲得翻一個未死
無啦啦有人咁講(街場,大家唔識大家)

即刻充滿力量屌死咗隻怪

當佢林鄭咁打

好難得有人係GAME講野

勁on9 不停有人用光槍bug

要轉個X係確定制

試過都係唔得

ps4 個system menu 轉wo 唔係game

香港psn 幾時有？

去到2,3套裝都500裝等 已經無咩動力繼續了 來來去去都係一樣

mon hun 咪又係咁 第一次玩呢啲驚

推

終於fix the godhand

邊位巴打